\section{Technologien}
Beschreiben Sie welche Technologien, Sprachen \& Bibliotheken Sie für den Web- und Datenbankteil verwendet haben. 


Auf der Datenbankseite verwenden wir MySQL Version 5.6.10.

Auf der Webseite wurde für die Erstellung des Templates Bootsrap verwendet. Die Seiten sind in PHP Version 5.6.24 geschrieben.